點解每次都會見到佢哋呢啲簽名黨

小弟真係唔明點解每次有球隊佢哋都要追，重點佢係車迷我心諗點解會追前曼聯球員。 好諷刺啊係咪真係冇錢啊？下下都要賣同追

【賀歲盃】費托賽後返酒店 球迷欲索簽名與酒店職員爭執 警列糾紛處理

上回提要